入嚟睇睇美國警暴係點

片：

黑警死全家

真係痴撚線
美國班死黑警

有制度一樣有警暴
兒登仔仲屌鳩美國人點解唔收手
十足十廢老藍屍
爭取公義係永無休止
而家明點解美國人咁嬲未

回力鏢回撚死晒啲連登仔

班連登撚樣由頭到尾只問自身利益，不問是非黑白

同香港班黑警仲差得遠啦
香港班黑警100米遠己經開緊真槍啦

小兒科 無見紅
拉

人地同樣有個記者俾人射盲隻眼

總之香港人爭取民主公義就大撚哂 要人幫要人理
人地示威就話唔好出咁多聲廢事企錯邊
仲學人講革命講爭取民主

同香港有得比咩
未埋到身比人亂棍打死左啦

同香港差唔多
香港嗰啲無樣無名你追都追究唔撚到呀

唔係同香港比
而係希望大家明白點解咁多人出嚟抗爭
原因只係得一個
就係政權嘅壓逼同不公

兒燈仔:支持美國警察嚴正執法

所以呢?

關你撚事啊大陸狗

美國一早就開左槍啦

但美國行兇黑警會受到法律制裁

邊到有壓迫 邊到就有反抗
全力支持美國人民對抗警暴

呢兩日D五毛湧曬出黎

同理
美國人：香港人抗爭關我地撚事呀？

香港未埋到身己經開曬真槍啦
小兒科
仲要殺人有職紮

支持黑人欖炒gogogo

咩野大陸狗 你就係啦
天下黑警一樣黑 你想幫佢地洗底啊?

解散美國警隊

支持美警嚴正執法

好撚多
機會難得 咁大件事

兩邊都支持，愈亂愈好

好耐冇見
美中和好未啊，三毛？

係更大敵人面前就要講策略
如果唔理後果一定要理念行先
就唔好笑左膠淨係識平等大愛
一樣係咁迂腐

毅進仔3打1

咁策略就咩呢請問？
可以有咩後果？

永遠都係唔會回應自己既問題
淨係識spin個焦點去人地度

你都on lun 9

美國假假地都叫做世界警察

美國又係香港投資左咁多錢

點撚解香港唔關佢地事

同埋香港人從來冇歌頌過美國警察喎 香港人只係嚮往美國嘅民主制度

你班垃圾五毛依幾日上撚哂水

又唔撚見你班撚樣講香港警暴 屌你老母

死黑警

美國你就咁撚關心

香港人比黑警射盲眼 唔見你衝出黎講?

又唔撚見你班撚樣講香港警暴 屌你老母

連登仔見到香港黑警咁做咁嬲做乜
你地最崇拜既美國爸爸都係咁啦

原來美國警察都係又唔做野又唔讀書

個後果就係disconnect左美國黑人同政府
民主政府要靠民意做野
社會愈亂愈亂出大招
前日個記者會TRUMP遲左50分鐘
係後面掛住tweet示威單野就知

係咪想加入一齊撥火?

係香港本土方面
美國愈亂愈唔得閒
香港趁呢個時間一定再加快推好多野
原因同趁疫情立哂D法一樣

五毛死撚開喇，香港既野解決咗未？

人地示威底細都未知就出黎嘈。

而家講美國警暴就等於我冇屌香港警暴？
咩logic呀？定係要24小時屌香港警暴先得？

另美國做世界警察真心想維護世界和平？
你覺得trump同情香港人所以幫我地？
唔好咁天真啦傻仔
大局係中美新冷戰 大國博奕 香港只係角力點
我地可以做嘅係製造政治機會 俾美國充份利用
唔係唔可以講呢樣講個野
唔通講幾句美國就唔會打9中共？你當自己邊個咁巴閉

Ching你都好明顯喎

咁點算 仲移唔移民好

五毛論點 - Block得

全世界既警察都係黑
但美國有民主
會捉個黑警

好似係

美國爸爸會告警察，香港有先講

最終目的係洗牌重來

天下黑警一樣黑
睇左成年香港黑警點樣做都無事
更加變本加厲

依條撚樣好似好耐冇出現

你都識講 民主政府靠民意做野
咁你又知唔知 美國個民意係點呀？
民意一面倒話要殺哂啲黑人，定係撐示威者？

美國內亂係唔會影響到佢實力 同埋外交政策
冷戰個陣美國夠好多社會運動啦
有冇見過美國對住蘇共會縮？

但講真，政府可以點樣用政策去解決歧視問題，而又唔造成逆向歧視?

就算洗咗牌，佢地都係社會上最低下嗰一群

香港黃絲 = 美國藍絲

連登仔教我唔好出聲 唔好介入 保持距離 當睇唔到

告唔告係另一回事喎
依家講緊美國同香港d警察都打人又盛
都係咁黑
拉埋告唔告黎講做乜

睇唔到

仲有好多人話黑人就係低賤
根本冇人性
仲講咩黃藍係政見 黑白係良知？

全球黑警都係要死全家

佢啱啱前幾秒set咗自己ac做private

推

受到制裁
但亦成日發生打殺黑人

如果美國咁樣叫做公正，大家香港有獨立調查林鄭道歉係咪就收貨呀

有啲片可能唔係喺今次示威入面，所以唔睇好過睇。

俾啲幻想人得唔得

呢個先係Police state

佢哋好似四打一啊

天下黑警一樣黑

兩件事嚟 無比較點

屌你邊撚度亂棍打死呀藍屍式洗自己腦?

新link：

天下烏鴉一樣黑
一個有後果一個冇

真

講真比起香港班冰狗唔算嚴重

警察真係最低賤既職業

答我啦三毛
反中撚炒左車未？

策略就係全程匿響個mon前面睇住前線送頭比黑警拉哂坐監，然後等美國政府幫佢地手打殘中共

我唔係講支持定反對示威既民意
呢單野係警察同黑人既恩怨
警暴係錯 但佢地唔係極權政府
政府都有意讓步
要既係雙方磨合妥協
你去支援任何一方都會令另一方反感 撥大個火
加深對現任政府既不滿
最後可能connect左黑人同反美國國家

唔認同既就加入上面張圖個tweet一齊撥

所謂黃絲都係無腦on9

想問吓
政府話立國安法可以止暴制亂

咁點解有國安法嘅美國，仲亂過香港嘅？即係國安法無撚用？咁立嚟做乜？

啲黑警真係遲早俾人拎槍射變第二次美國內戰
中心點都係黑人

打撚左十世， 仲好似佢地咁推開你咩

關心下美國示威就等於唔關心香港？又咩logic
人地可以有咩底細？中共派去嘅特工呀？
你同啲藍絲話香港啲示威者收美國人錢有咩分別

【催淚，慎入】黑警屠城罪行GIF集合 6.12-10.6

射咗啦

一個post引哂啲五毛入黎

OP竟然咁樣出賣自己手足 辛苦哂

唔係佢地， 係我地

未進化
香港而家已經唔會咁打，全部拉晒返狗竇先打／姦

仆街了 睇到冇咩感覺 香港好似更勁
fuck the police 天下烏鴉一樣黑

未完全了解就唔好介入就真既
但睇唔到，就同陳百祥一樣

反而想知點解唔同文化既社會都會出現類似既事

又BLOCK一件

賤

慳返啲功夫

美國事我地唔理
唔好多口
講多錯多
拉

一日到黑諗住香港
呢單野香港人直頭唔應該插手
樣樣扯去香港知唔知好反感
Twitter 一句都唔好出聲

好撚自私
出聲就話廢事企錯邊

同香港一樣

但佢地可以用選票vote 撐警既州長/總統 out

我諗件事其實唔係咁簡單
一句警察同黑人恩怨就解釋得到
如果你有睇片 就知其實有好多白人出嚟示威
點解會出現hashtag係 #BlackLivesMatter？
因為黑人係美國受盡歧視壓逼
而呢個壓逼係結構性 唔只係種族 仲有政經問題
唔該唔好奶美國 奶到覺得美國民主好撚正出哂水
入面一樣有好多問題同矛盾
美國政府一路都做好多反公義、平等、民主同自由價值嘅事
人民只係爭取翻應該嘅野

加泰同美國爭取自由民主時叫人收聲，有時連登仔真係好嘔心

低下階層永遠都覺得唔公平

然後啲明星又會出黎支持下低下階層攞光環

永無止境

兩邊都開槍
真war game

有班五毛引戰姐 慳返啲功夫搵佢地出黎

BLOCK到手軟

真係好陰公 人地係想禁警暴 唔係想警暴之後可以追究 香港人需求真係好低

所以射鳩埋你隻屎眼就正確

收皮喇

五毛鬼account

人地今次出黎唔撚係爭取民主自由呀！

垃圾五毛Spin去民主自由！

我就唔明點解如果我關注番美國嗰邊嘅警暴 就等於我哋冇理到香港呢邊啲問題，班狗嘅警暴係點樣我哋香港人最清楚。美國啲人一直以來極大多數都有支持我哋啲手足，佢哋而家都面對同一個問題，關注下同情下就屌人地係五毛？你哋係咪腦殘架？我唔係話我哋本地的問題未解決好之前 就要衝過去幫手，但係至少show比啲美國人睇我哋都stand with them，點都算打緊國際線呀。

連登仔醒未 再post此類標題 就中支那五毛計 不要覆 自動下沉

半死囉好未
屌

人地美國嗰班仆街都係激動咁做呢類野
香港嗰班已經變咗開心行刑土皇帝咁

咁撚細個地方一日可以放100粒TG都知咩料

連登喺美國會變藍絲/保皇黨

香港警察仲贏緊狗條街
都未出警棍 又未試記者 又未831
唔怪得大陸人話港狗連公安都不如

支持反警暴但係looting 見舖就燒好撚過火

你睇下出左咁多個州長
同類事件有冇少到?

有冇讀過書？政治水平連中學生都不如wo
美國人民出嚟係爭取平等、平權、公義
自由＆平等通通都係透過民主去實踐
美國有一個所謂民主制度，唔代表個地方就好平等、好有公義
平等同自由嘅抗爭係永遠嘅事

不過呢啲野五毛唔會明 淨係識話人5毛當理據

仲有無人覺得有民主就唔洗抗爭？

剩係民主係保障唔到少數同弱勢，政策都一定會向商家/主流族群傾斜

對於連登仔嘅無知真係大開眼界
政治水平可以低到咁
佢哋究竟知唔知過去一年嘅抗爭係為咗乜

講左成年啦喎你訓撚左？

你分清楚Racism同民主自由有無必然關係先

即係美國人唔覺得係個問題

1. 出嚟示威嘅好多都唔係黑人 而係爭取平權平等嘅美國人民 睇下有幾多白人出嚟先啦

2. 大國博奕 唔係靠Trump一個 美國對華政策已經徹底改變 大局係中美新冷戰 要收中共皮 唔係靠trump一個 係靠美國成個國家 包括佢嘅人民
好簡單 冷戰個陣會唔會因為換左總統 然後就即刻同蘇共握翻手？

3. 美國政府係靠民意去做事 我地爭取到美國人嘅民意 就等於爭取到美國政府去支持 總統係咪trump根本唔重要 重點係我地要同「美國人民」connect

黑警死全家適用於任何國籍

個post好多五毛

個人意見，香港人盡量唔好加入評論
有五毛出手抹黑就可以用澄清文宣圖

香港啲紅媒瘋狂煲大左邊

右邊嘅新聞我好難搵到

得蘋果同立場有

我search香港警察壓頸
Result大部分都係美國警察壓頸

唔係邊有糧出

五毛洗底順便分化

冚家剷

傻仔 唔該讀翻啲書先好出聲啦

黑人平權運動由Martin Luther King開始
講緊係爭取黑人嘅權利，即黑人嘅自由
針對嘅係社會平等同埋政權對種族嘅壓逼
爭取自由同平等為的是唔想俾當權者壓逼
你爭取民主為嘅同樣係唔想俾當權者壓逼
而自由同平等必須要有民主嘅制度先可以保護
三者關係 環環相扣 唔識嘅去睇下周保松嘅政治的道德
做下基璩政治哲學入門先啦

你講梗咩
警察係可以洗用武力，重點係有冇過度

放心
如果三日內情況唔改善
唔好話100米
美帝來講
200都開始開真槍

支持美國時代革命 光復美國
我地都係美國人呀屌

所以你係咪想講
佢地咁做都冇問題

hi 五毛狗 好耐無見

支持止暴製亂

我點知美國人民覺得有冇問題
覺得有問題 咪做州長，反警暴囉

有人用槍還擊？

雖然我支持佢哋示威背後嘅理念，太多人take advantage of this situation來偷嘢同埋亂咁放火。佢哋再呢啲動作其實係冇乜objective都係為做以做，所以就冇我哋啲手足咁有organisation ahahaha

左膠 唔見你幫新移民

天下黑警一樣黑，切勿比較

收皮喇，人地家陣嘈緊既係警暴加種族歧視，家陣你講既民主自由同呢啲野未必係有直接關係。

Anyway 你條五毛真係好撚煩 Bye

連燈仔對世界政治嘅認識真係要好少少

好似開槍死左兩個，但唔係警察開，應該有人趁亂亂開槍掛

一句講哂，人地有司法獨立，可以告鳩班狗，人地有number，人地會查，人地有民主制度

支持嚴正執法

駛唔到就話人5毛，好撚廢呀兒登仔

講笑？係查到就唔洗班黑人出曬黎啦

三毛，最近，多咗出上水

吓，D黑人出哂黎唔係因為查唔到喎，係累積落既問題喎

Standford prison experiment

分別只係有冇後果

撚樣係指依班五毛啊on9

其實擺出黎博乜
博五毛可以大肆宣傳？
定想讚香港個d好克制？

Twitter 想留言嘅人，幫手屌警暴就得
Police Brutalities everywhere
至於咩示威者啱啱啱，我哋留返畀本地人判斷

On9 都唔明你地成班撚樣咩邏輯
俾五毛大肆宣傳又點？可以宣傳啲咩？影響到啲咩？

Save hk班藍絲就好支持示威睇到精神分裂

黑警

咁連仔平時洗撚屌五毛洗版
洗撚屌風向撚咩
佢地又可以宣傳咩影響咩
又要拉又要不推文又封鎖人托柒啊

既然香港人話要反警暴，仲要美國人撐香港人

咁而家輪到美國人反警暴，點解香港人唔撐返美國人?

你覺得片段入面，所有美國黑警都會受到法律制裁?

如果制度係咁好，有色人種被殺呢啲事件點解又會不斷發生呢?

因為美國人反美國政府 同自由陣營敵對

因為根本就係成班alt-right 自私撚
香港抗爭 有人冇聲援=奶共 踐踏基本人權
美國抗爭 香港人聲援=對自己冇著數 不了

美國示威post 入面有一堆racist/hate speech 然後又有好多正評 講啲嘢同廢老藍絲一鳩樣
屌 自己未經歴過/清楚了解美國嘅種族問題就講少句啦
一味喺度hate speech 開口就racial slur 只會顯出你嘅無知
人哋racial issues 係systemic/structural 問題 基本就係複雜到仆街 不過啲連登右膠就出嚟發表偉論 以為自己好撚醒
另外又有啲不斷比較邊個慘啲 點解suffering 一定要compare? 照咁講中東戰爭難民/非洲難民慘過香港好多 咁香港人係咪要滿足現況 然後場運動完撚左去？

美國政府=真理

真係唔撚明
支找美國示威者係支持佢地反警暴
爭取平等同公義
難道咁就係五毛？咁樣就俾五毛利用？
講咗咁耐 其實你知唔知五毛係乜

Exactly, these so-called yellow ribbons are no different from blue ribbons, it’s just that they have different enemies

美國藍絲
拉

的確係 只有美國可以保障世界嘅秩序

#國際 到底是誰在幕後搞騷亂？
俄亥俄州的騷亂組織者, 被拍到當街向黑人青年發錢！據說此人是 Antifa 激進暗共暴力組織成員.

如果美國政府就係真理，咁港警都係依照國際標準執法啫

你查下資料先啦 殺黑人個D 撚有制裁
搞白人 就有

2014年，同樣發生過一名黑人被警察暴力執法致死的事情，當時也被拍下來，那一次白人警察是使用鎖喉把黑人致死。

那一次雖然也爆發了巨大的抗議聲浪，但這名涉事警察過了5年才被開除，還免於被起訴。

2016年，有一名黑人坐在車內駕駛室上被美國警察連開4槍死亡，當時黑人的女友就坐在副駕駛上，拍下了這個過程並上傳網絡，被廣為傳播。

但最後涉事警察在一年後被無罪釋放。

2017年，一名白人婦女同樣被美國警察開槍射擊致死。

結果那名涉事警察被判處12.5年有期徒刑。

殺死黑人，跟殺死白人，在美國的判罰結果就是差這麼多。

美國都冇number

我搵到蘋果同立場 但都講緊係第二日先死亡。

淨係search 吓Central Park Five 就知咩事啦
廿幾年前後 根本就冇分別
有啲嘢唔係話捉到/吿到就算
停止呢啲事件再發生先係重點

起碼無蒙面先

支持美國警察嚴正執法
止暴制亂

佢地係中共政權嘅維穩機構
就算公平執法都唔代表我地會支持中共
正如我地會批評德軍殺猶太人
但唔會批評同盟國殺德軍

樓主叵心可測 所有此類post 只是幫支那 全部係支那PR 五毛狗

五毛集中地 唔使急住比人ban 逐個逐個嚟

人地冇蒙面喎。

毛毛樂園。

又alt right
萬能key

移民美國，不了。

五毛多到

咁啲人話antifa 夠係萬能key啦

香港個d個個full gear
個邊d狗無裝 黑警死全家

點解仲未有用槍還擊，唔通被香港人感化咗

想利用美國單野分化黃絲

又唔清楚堆terms,亂用做乜鳩
你問antifa咩叫fascism同nazism都未必答到你啦
你問所謂alt right分分鐘佢哋經濟方面左到仆街
你直接屌鳩連登仔弱撚智算啦

的確部份連登仔就係咁

民主黨

人地冇起底組?

left right依d起碼要睇返十幾二十本書先可以大概埋解到個基本構造
亂咁屌人左右係弱撚智
利申:曾經鐘意屌人左, 但係做完political compass test後先知自己原來偏左

都係死黑警！

其實political spectrum 就好闊嘅 唔係非左即右
支持普世價值都唔一定係左膠 奶共
唔清楚唔緊要 但係周圍屌人就係自己衝出嚟柒

你覺得個法律唔公正就攞支槍還佢拖

咁咪係囉
更加唔能夠鳩用far right far left

屌 咁快踢爆

香港人示威有搶店舖咩？

cctvb唔會報

唔好咁嬲好多兒登仔個腦好小朋友 不願面對

連登仔話唔好出聲，會激嬲Donald Trump

連登仔又 煽動美國暴動

奶奶奶

輸出革命

其實社會唔亂 無失控
政府會理咩？

成日就執住黑人搶店舖
同五毛藍屍話香港抗爭爛玻璃
好暴力

點黑都好 美國至少仲有d白警
屌你香港全部黑警

打斷手腳夠唔夠用字正確啊 屌你老母

其實香港人大部分都左
美國保守派最多叫中間派
係美國左翼太左 已經就到社會主義同共產

其實美國嘅政治立體好多

好多連登仔慣左香港嗰種非黑即白

警暴某幾個city有

但有某幾個city好和平

結論係天下烏鴉一樣黑

只係有啲無咁黑姐

果頭又話跪，呢頭又變癲狗

好撚亂，扮睇唔到幾日先

論右香港人無咩真右
美國政治我唔太熟唔敢亂落comment
但係指控alt right 真係好on9
Republican 其實係唔係中間偏右?
美國又係好多anarchist
btw你問美國堆所謂左翼communism係乜佢哋都未必知
當然Judith Butler就堅有料